# Поиск станции по указанному имени

## Запрос
**api_url/rail/searchstation**

## Заначение параметров URL

| Название  | Тип    | Длина/Формат | Назначение                                              |
|-----------|:------:|:------------:|---------------------------------------------------------|
| searchStationName      | string | 3-30         | Начало названия станции                                 |
| limit     | int    | 1-3          | Количество станций в результате (необязательный)        |
| sessionId | string | 65           | ID поисковой сессии (необязательный)                    |

* Значение параметра sessionId следует брать из предыдущего запроса. При отсутствии параметра sessionId, будет создана новая поисковая сессия.


## Пример запроса
rail/searchstation?accessToken=2mbkQZVMtCvnkzt-MbEF67xLnjGAtO_k&sessionId=CrjjsBvnIlttC2t54CJl1&searchStationName=зап

## Пример ответа
```json
{
    "code": 0,
    "message": "",
    "data": 
	[
		{
			"id": "2210793",
			"value": "ЗАПОРІЖЖЯ ПІВДЕННО-ЗАХІДНА",
			"internal": "1",
			"level": 1
		},
		{
			"id": "2210800",
			"value": "ЗАПОРІЖЖЯ 1",
			"label": "-ЗАПОРІЖЖЯ 1",
			"internal": "1",
			"level": 2
		},
		{
			"id": "2210730",
			"value": "ЗАПОРІЖЖЯ 2",
			"label": "-ЗАПОРІЖЖЯ 2",
			"internal": "1",
			"level": 2
		},
		...
		...
		...
	],
    "sessionId": "KMMLmg9vGMVOef99WC71"
}
```

## Заначение полей ответа
| Имя объекта | Имя поля | Значение
|-|-|-
| station | id | Код станции
| station | value | Имя станции
| station | level | Уровень (0 - железная дорога, 1 - станция)
| station | internal | Признак расположения станции на территории Украины
